中共除左似丁蟹，重似叻君

幾時大結局呀 dllm